（千祈唔好試）雪糕車音樂

有陣時坐響屋企聽到雪糕車音樂就會知道雪糕車嚟咗，落街買

純討論以下內容好曳曳大家唔好咁玩

留名

LM好喇，唔好咁玩，會搞到人無晒生意

明知自己嗰頭無雪糕車

無啦啦聽到會唔會係覺得靈異多過嬲

仲要落到去真係見唔到架車

5樓以下就玩到，40幾樓都聽到成件事就吊鬼囉

我屋企2X樓開咗窗背對馬路有時都會聽到

我試過凌晨3點播
俾人屌到仆街

強帖留名

試下係雪糕車旁見人食緊軟雪糕時播2girls1cup

好想食

我去巴打附近播俾巴打聽

我想食唔想聽

冬天啲車先過嚟賣
咁凍點食

咪即係快版藍色多瑙河
ddms s ss m mddmss....
可以自彈

其實好撚多菌，好撚污糟，建議咪撚食
亦都解釋到，點解係無禁富裕嘅地方出現

叮熱先食

雪糕車d 雪糕好重雲呢拿味
夠香
唔知點解出面無

又香又滑

呢個年代仲有人狗衝雪糕車?

我而家聽到d音樂會load到dom dom dom dom dom